\begin{song}[remember-chords]{title={Cela ulica nori},band={Kingston},key=D}

	\begin{intro*}
		\nscs
		_D _G _A _G _D _G _A _G \\
		^D {} ^G {} \dots^A nori,^G nori, \\
		^D {} ^G {} \dots^Aulica nori^G \dots {}
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		Noco^Dj ne ra^Gbiš piža^Ame {} \nscs ^G \scs {} i^Dn ne veli^Gkih bese^Ad, {} \nscs ^G \scs {} \\
		N^De razmetu^Gj oma^Are {} \nscs ^G \scs {} - h^Dej! - Samo^G pripra^Avi se. \\
		Noco^Dj ne ra^Gbiš piža^Ame {} \nscs ^G \scs {} i^Dn dežni^Gka tudi ne^A. {} \nscs ^G \scs {} \\
		N^De zapiraj o^Gken, samo prislu^Dhni glasbi z u^Alice. \\
		P^Dazi zdaj!
	\end{kitica}

	\begin{refren}	%	TODO: em-dash namesto en-dash?
			Cela u^Alica nori^D (ulica^G nori^A!),  \\
			ne kliči e^Gna ena tri^D (ena e^Gna tri^A!). \\
			Cela u^Glica nori^D (ulica^G nori^A!),  \\
			je kot mo^Grje nemi^Drno - se^G ti ne zdi^A?  \\
			Ta, ta u^Alica nori^D (ulica^G nori^A!),  \\
			ne kliči e^Gna ena tri^D (ena e^Gna tri^A!). \\
			Cela u^Glica nori^D (ulica^G nori^A!),  \\
			je kot mo^Grje nemi^Drno - se^G ti ne zdi^A? {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		\nscs
		^ {} ^ {} \dots^*{} nori,^ nori, \\
		^ {} ^ {} \dots^*{} ulica nori^ {}\dots \\
		^ {} ^ {} \dots^*{} nori,^ nori, \\
		^ {} ^ {} \dots^*{} ulica nori\chord{G} \dots
	\end{kitica}

	%	\begin{refren}
	%		Ta, ta u^lica nori^ (ulica^ nori^!),  \\
	%		ne kliči e^na ena tri^ (ena e^na tri^!), \\
	%		Cela u^lica nori^ (ulica^ nori^!),  \\
	%		je kot morje nemirno - se ti ne zdi?
	%	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Noco^j ne ra^biš piža^me, {} \nscs ^ \scs {} n^iti pra^znih oblju^b, {} \nscs ^ \scs {} \\
		v^zemi le^ sanda^le {} \nscs ^ \scs {} - gle^j! - ce^la ze^mlja gori. \\
		Noco^j naj sme^h te obja^me, {} \nscs ^ \scs {} n^aj zažari^jo oči^, {} \nscs ^ \scs {} \\
		a^ naj srce se ne vna^me, za tato^ve neprespa^nih noči! \\
		P^azi zdaj!
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Cela u^lica nori^*{} {} (ulica^ nori^!),  {} \\
		ne kliči e^na ena tri^*{} {} (ena e^na tri^!). {} \\
		Cela u^lica nori^*{} {} (ulica^ nori^!),  {} \\
		je kot mo^rje nemi^rno - se^ ti ne zdi^? {} \\
		Ta, ta u^lica nori^*{} {} (ulica^ nori^!),  {} \\
		ne kliči e^na ena tri^*{} {} (ena e^na tri^!). {} \\
		Cela u^lica nori^*{} {} (ulica^ nori^!),  {} \\
		je kot mo^rje nemi^rno - se^ ti ne zdi^? {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		\ifprntch{_D _G _A \\}{}
		Ko se ju^tro n^a o^kna prikrade, \skipchord \\
		s^i zakriv^amo oči^, {} \skipchord \\
		a ko so^nce spe^t v mo^rje pade. \skipchord {} ^ {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}	%	TODO: transpose za posamezne kitice [transpose=1]
		Cela u^lica nori^*{} {} (ulica^ nori^!),  {} \\
		ne kliči e^na ena tri^*{} {} (ena e^na tri^!). {} \\
		Cela u^lica nori^*{} {} (ulica^ nori^!),  {} \\
		je kot mo^rje nemi^rno - se^ ti ne zdi^? {} \\
		Ta, ta u^lica nori^*{} {} (ulica^ nori^!),  {} \\
		ne kliči e^na ena tri^*{} {} (ena e^na tri^!). {} \\
		Cela u^lica nori^*{} {} (ulica^ nori^!),  {} \\
		je kot mo^rje nemi^rno - se^ ti ne zdi^? {}
	\end{refren}

\end{song}
